# vcrud-generator

- Revoir le namespace App\Managers\Admin\Parameters\Model => App\Managers\Model

# TODO

- Fichier de langue (texte général, texte du formulaire, fichier en et fr par défaut)
- list table (quels champs dans le formulaire ?, gestion des liaisons directes uniquement (hasOne, belongsTo))
- list action dans un partial ?
- modal-delete
- Policies
- Tests (unitaire et fonctionnel)


#DONE
- Contenue des formulaires card
